如果有一日美國行緊中國個套制度會點?

如果有一日美國行緊中國個套政治司法制度，人民會點?
都係FF下

共和黨一黨專政，高官先富，貪污腐敗平民含撚

美國向移民賣點係freedom，自己放棄少咗好多移民先

舉例有一班好似trump而更有力量既人，可以令到聯邦變集櫂制，洲政府變成省市。
而人民係而家呢班美國人，到時會點

變成帝國

暴動

lm

到時第二修正案咪可以發揮作用囉

美利堅聯邦國會巿出現

美藉中國官二代富二代即刻移民

如果地球爆炸會點？

雷曼唔會爆

禮樂崩壞

見到人跌低無人會扶
一班大媽係時代廣場跳大媽舞

thats why美國人人有槍
就係為左守護憲法

從來都唔係制度既問題，係人既問題
即使將現有最完善既法律套落中國，一樣會變質
套用中國制度去美國，雖然唔期望美國人好高質，但我唔信美國會變另一個中國

美國人人都有槍

如果有貪官 想拆人間屋, 馬上被民眾射殺

以美國國力玩紅色體制
應該會係強化國力版蘇聯

civil war

美國如果突然實行軍人統治,宵禁一排,拉堆政治犯,可能無幾耐就平靜。
最緊要有工返收工有波睇

美國佬人人有槍咁濟，德州嗰班牛仔即刻射你老母先啦

你估個個國家都好似香港人咁和平咩

國民警衛軍會同海陸空軍usmc uscg開戰
國民警衛軍都有f16同a10

美國佬唔會好似香港人咁咁錫身 同你死過

Bundy standoff，唔好理邊個對先，起碼頂住收地

會好似明末李闖、唐末黃巢咁